原來時間係過得咁快

由舊登嚟到連登都有幾年時間
無聊入返舊登個ac睇 當初係舊登識嘅佢去到今時今日已經結埋婚
只係自己呢幾年仲係原地踏步咁

入嚟放低屬於你嘅故事 一齊傾下